急！美孚要人？幫推

發生咩事 萬事達廣場

3-4 架狗車

4/5狗上晒盾棍

推

Up

推

朋友轉發，有冇手足街坊幫到手？

推 p牌推唔郁

831呀喂，得返三日咋！！

咩事???

有廢中拎架生想搞事, 街坊報警拉咗上警車, 唔知會唔會放生

屌又報警唉，轉頭告埋手足

覺得會拉比人打果個

pish

散咗了

上左車果個點

好似話個男人拎棒球棍打人
個老婆拉住話唔好

利申:唔係現場，係group見到

DLLm黑社會